大埔三育中學學生話畀人打到流曬血嘅義士抵死

起底組做嘢唔該曬
啱啱返屋企睇到嬲到仆街
光復香港，時代革命！

自推5次

4

3

2

1

那麼醜的
過多幾年可以去做狗屎乞米

想知點樣可能駁香港係中國
明明中國唔要香港先
打輸左 割左比人

佢話好想有人接佢放學,去佢屋企同佢玩大家幫下佢啦

下面放低連結大家去自己觀摩一下

link:

個戇鳩仔即刻set咗個account做private

推

疑似勾結日本勢力

屌你老母臭閪 三育五毛狗

啲人唔使面對就係咁樣做